Hoewel haar broer en zus waren ervan overtuigd dat er geen echte aanleiding voor deze afzondering van de familie, ze heeft niet getracht te verzetten, want zij wisten dat zij niet had voorzichtigheid genoeg om haar tong voordat de personeelsleden, terwijl ze wachtten op tafel, en vond het beter dat _1_ alleen van het huishouden, en degene die ze konden de meeste vertrouwen moet begrijpen om al haar angsten en bezorgdheid over het onderwerp.
In de eetkamer spoedig werden ze vergezeld door Mary en Kitty, die al te ijverig in hun afzonderlijke appartementen om hun verschijning .
Kwam van haar boeken, en de andere uit haar toilette.
De gezichten van beide waren echter zegt kalm en geen verandering zichtbaar was in, behalve dat het verlies van haar favoriete zus, of de boosheid die ze zelf hadden gemaakt in deze business, had meer van fretfulness dan gebruikelijk om de accenten van Kitty.
Voor Mary was ze meesteres genoeg van zichzelf om te fluisteren naar Elizabeth, met een blik van ernstige reflectie, kort nadat ze zaten aan tafel: "Dit is een zeer ongelukkige affaire, en waarschijnlijk nog veel gesproken.
